## litebox-test

# Caso

El proyecto consiste en un Catálogo de Películas dinámico. Las películas se encuentran categorizadas y provienen de una API pública.

Sin embargo, el catálogo debería poder ser actualizado, pudiendo agregar nuevas películas. No se dispone de un endpoint para agregar nuevas películas, sino que deberían guardarse en localStorage (Las mismas deben listarse en una nueva categoria "Mis Peliculas" y deberá tener el mismo diseño que las de la sección "Proximamente").

Se espera, de esta manera, que el Catálogo de Películas final, liste las películas que provienen de la API pública + del local storage y las categorice 

# Diseño

El prototipo de diseño se encuentra disponible en [Zeplin](https://zpl.io/VQRNKx4)

Desde Zeplin se deberían poder descargar los assets. 

De todas formas, adjuntamos el file [Sketch](https://drive.google.com/file/d/15fvlZr5TYtLcBA8xnhZLoF8MOjSEOCne/view?usp=sharing) con los archivos editables.


El diseño a lograr contiene links con distintos estados (hovers), sin embargo las animaciones o transiciones que se ejecuten, dependen 100% de vos. Definitivamente son un bonus!

El único link que debería ejecutar una acción es el de Agregar Películas, el resto son simplemente ilustrativos y no necesitan cumplir ninguna función pero sí deberían ser maquetados.

# Desarrollo

Una vez finalizado el ejercicio, deberás compartir un repositorio en Git para poder evaluarlo. (Suma un montón si podés deployarlo en zeit / heroku o similares)

Como te mencionamos en la reunión, la estructura del proyecto es sólo sugerida. Si te sentís cómodo con otro stack, podés cambiarlo sin problema.


Criterios de Evaluación

- Puntualidad en la entrega
- Fidelidad entre el diseño y el maquetado
- Semántica del código
- Carga del sitio
- Velocidad de respuesta del sitio
- Correcto funcionamiento del sitio

## Build Setup

``` bash
# install dependencies
yarn

# serve with hot reload at localhost:3000
yarn run dev

# build for production with minification
yarn run build

# build for production and view the bundle analyzer report
yarn run build --report

# run unit tests
yarn run unit

# run e2e tests
yarn run e2e

# run all tests
yarn test
```

For a detailed explanation on how things work, check out the [guide](http://vuejs-templates.github.io/webpack/) and [docs for vue-loader](http://vuejs.github.io/vue-loader).

## API Connection

# Get Película Destacada (La más nueva en Now Playing)
[GET] https://api.themoviedb.org/3/movie/now_playing?api_key=6f26fd536dd6192ec8a57e94141f8b20

# Get Próximamente (Listar las 4 primeras)
[GET] https://api.themoviedb.org/3/movie/upcoming?api_key=6f26fd536dd6192ec8a57e94141f8b20

# Get Populares (Listar las 4 primeras)
[GET] https://api.themoviedb.org/3/movie/popular?api_key=6f26fd536dd6192ec8a57e94141f8b20

- Información acerca del uso de imágenes:
https://developers.themoviedb.org/3/getting-started/images